(理性討論) 覺得林欣彤紅唔紅得返？

mooooody me隻碟真係好好聽

一早就要紅啦
講真 論實力佢又未唔係差 係啲人成日屌佢重鼻音好難聽 但係我真係唔覺難聽 佢啲低音好好聽 同埋重鼻音反而變左佢既特色
依家啲鼻音無以前咁重 所以聽上去都舒服左 聲帶出事果期出果隻love is light真係好高質 首首都聽唔厭
年頭plug果隻懸崖花同最新果首奇怪都好聽 希望簽左王祖藍可以再彈翻起

利申 mag bb死忠

好想屌佢